點解泰文可以咁撚柒難聽

成日喺度bukabbukab
我知一定有人話廣東話都難聽㗎喇
但如果廣東話5分難聽
泰文係10分
同埋我想強調係泰文唔係泰文歌

唔覺

屎

之前睇出貓特工隊
淨係聽泰文都笑到我一仆一碌

漏奶 咩撚關係我批要批你個波

唔覺。。。。

帶笨尼 帶森仔

仲難聽過韓文

低b仔，can cool 仔

我覺得印尼 同賓難聽d,好撚嘈

韓文仲難聽喇,聽到韓文就好似聽到北方人啲匪語咁,好撚厭惡

韓文歌都ok
韓文就不了

喂 谷d奶

有睇
有一幕男女主喺條橋度係咁話仆街仆街
笑撚死

唔覺 係搞笑左啲姐
溝仔mai？

東方神起,少女時代嗰啲就okay,依家嗰啲我都冇聽過.

好弟弟你up乜撚阿？

歌好聽主要關唱功同旋律事
同語言關係唔大
歌好聽唔代表語言好聽

點都乸乸地咁
佢地本身都係好有禮貌就更乸

當你明嘅時候就唔覺好笑同難聽

你瀨屎

就係喺咁多種我唔明嘅語言入面
佢最好笑同難聽

港幣8蚊

賓賓同馬拉都唔算嘈

印尼嘈d

覺，無論個女仔幾靚個樣幾高貴都好，一講泰文就破功

之前啲大陸/台灣朋友聽到我講廣東話，話覺得好似泰文.......
我呆撚左，心諗，泰文咁撚難聽

上網睇過話通常有剎停尾音/音節之間會變調嘅語言通常都難聽
亦都係un耳嘅原因
亦都係日文好多人都話好聽嘅原因
所以好似韓文廣東話泰文都係叫比較難聽類別
只不過泰文係冠軍

原來難聽都有學問

外國人眼中 越南文同廣東話一撚樣
聽落其實都似似地

越南文先係最難聽

客觀咁講，泰文有咁多字同廣東話差唔多音
如果你覺得泰文難聽，咁一個唔識泰/中文嘅鬼佬其實都可能覺得呢兩種語言都難聽

咪溝仔 咪溝囡 敗溝洞
馬啦搞

韓文一定最難聽

如果香港可以做到法國佬對自己法文既自豪就好

由否認過wo

玫瑰閪病

無*

日文都好難聽

依個真心唔覺

韓粉?

泰文難聽？

問左韓文未呀？

經典
其實好唔尊重但真係好好笑

呢個真係必睇
次次睇親都笑到仆街
重有果啲乜乜戰隊字幕版都笑到仆街

到底係咪一早傾掂咗講咩色先
邊有可能隻隻色都咁好笑

是林旦
你瀨屎你瀨屎

泰文有啲音同廣東話好似

呢段好明顯一早夾過

如果冇夾過咪樣笑法
呢兩條撚樣一早俾tony jaa打到瞓係度

越南 新加坡 先最撚難聽

何必咁講呢 其實喺其他人眼中 大家都一擔擔

屌你老味泰文啲音就算係大隻佬講都講到成個乸型咁

似係搞笑版，泰文好多字音譯返做廣東話係有意思嘅，例如咪溝仔，你瀨屎

以前隔籬team有個好靚既泰國妹同事, 凈係見面未講過野
直到聽到佢講電話, 講泰文好似譚仔阿姐講鄉下話
忍唔住笑咗出黎 個落差大到

夠韓文難聽

但係鬼片一講泰文就恐怖好撚多

HeHere

聽你三條片 都覺得無乜嘢 但係平時聽啲工人講嘢就好嘈

漏奶 咩撚關係 我批要批你個波

講嘢真喺幾難聽，不過有D泰文歌過都算幾好聽

如果泰係10分難聽，咁韓係100分難聽(10分滿分)

求推介

谷b奶

菲律賓一輪咀仲衰

馬個屁股變菊花

你都on撚9
韓文歌咪又係韓文
一撚樣咁難聽

難聽黎講
韓文同越南可以爭第一

污穢係乜 egg egg egg shit

搵粒米就唔同喇

其實廣東話係d人太大聲先難聽，斯文咁講其實好有腔調好好聽

蝗語咪仲難聽 聽到都火撚滾

係街睇真係笑死

絕對認同 聽到打冷震

菲律賓話係本身難聽定係班賓妹太大聲先難聽

難聽得過大陸d方言？

查封含撚3個f4

漏奶，乜撚關係

韓文最難聽

越南文呢

因為你用廣東話去聽佢地講嘢，自然覺得難聽同好笑
廣東話9音去聽泰越韓菲印，好難唔好笑同難聽

剃毛先瘦 為你激鬥

你賴屎！

幾man既男人一講泰文都變乸型

荷蘭文啲喉嚨音都好難聽

好過韓文同支那文先

唔認同

其實都真係有少少似
之前聽到兩個女仔傾計 本身以為講緊廣東話
聽咗成分鐘先知原來講緊泰文

睇泰國鬼片會睇到笑

我覺得還可以

如果泰文係十，普通話係十五

泰文、越南文、菲律賓文、日文

最難聽四種語言

聽親泰文都覺得好好笑 就算佢地好認真咁超級市場廣播都覺得好好笑

經典回憶

劉阿嬸，一篤就pair

因為係東漢三國時代 廣東同一部份越南同屬交州
所以可以算係同根 所以語言都會相似

ps 三國時代既交州牧 士孌而家仍然被越南人供奉
而且被稱為王 因為佢帶左當時中國既文化等等比越南
等越南當時既不毛之地有進步

經典